開左個tg gp for玩狼人or打機

廢話唔多
我諗填問卷都係指定動作黎

冇性別填 放心
各位番工無聊就入黎玩
ps. 谷主都係扮工先玩 放工潛水

⋯哦

推

出賣年齡遊戲應該無人玩喎

大家都係90後 不用分得那麼細啦

我想搵人一齊玩彩虹冒險或heat project呢啲出賣年齡遊戲

HP前排都有fd玩番
依家冇lu

好少香港朋友玩

佢地玩番都見唔少台灣人

宜家我都係同台灣朋友玩多啲

台灣人都好既 係冇得請粗口互屌果下sad左啲

填你老母

係悶好多 無咗同香港人玩嘅樂趣